[突發]柴灣城巴118發生斬人命案

男子斬死女乘客

屌 push

隨機犯案定有預謀？

柴灣道近柴灣公園對開，下午4時許，有巴士乘客報案，指車上有一對男女打交，其間有人揮刀襲擊女方。警員接報趕至，發現一名男子跌在巴士對開，上層玻璃則碎裂，而車上有一名女子背部中刀，兩名傷者由救護車送院治理。女子傷勢嚴重，送院後證實不治。警方正就事件展開調查

近排咁多命案

痴線

今日發生咩事

邊到黎既刀

係咪蝗？

瘋了

好撚恐怖

搭巴士都要俾人斬死

坐巴士都會比人斬
唉 香港近排發生咩事

聽見都覺得恐怖

每日放學搭118返屋企 痴撚線

個男人同女人互相認唔認識架

情殺

近排香港d新聞愈黎愈台灣

愈來愈強國

愈來愈台灣的話就多風化案啦

你幾時聽「天水圍又1分啦」？

斷估又係啲痴線佬

天水圍真係有

屌 痴媽筋

多得南亞依家都唔係少
深水埗先加完一分啦

以前成日搭118 番學

好恐怖點解會有刀喺身

係咪聽歌太大聲

你仲住喺香港添
單單港聞都貼出黎 下囉白痴仔

因咩事發生爭執？

本身識唔識 隨機斬人？

做乜鳩 講下都唔比

鬼上身

香港越來越大陸化 個男人肯定新移民 大陸人先至會做得出 以前香港邊有依啲事

黐撚線憤世到咁

屌 黎咗美國讀書 跟住琴日倫敦地鐵爆炸 心諗「唉 香港真係安全好多」點知依家同我講有癲佬係巴士到斬人 想點呀

巧驚喎，係咪情殺呀，好似之前果個殺完老婆再跳樓。 如果隨機殺人超驚。

男事主又係鍾意食生果

好驚 成日搭118

tvb話係情侶

無人記得舊登「天水圍貼圖區」咩

中囯人 思維死都唔比你好過

點同恐怖襲擊比

咁都扯到去中國人思維

呢啲事只會喺大陸發生 大陸人性格我死都唔會比你好過

屌你老母，大陸人識殺人後自殺咩

返學唔係118就789

帽事

都叫左佢救上面個女人先，佢都仲走去救個男先

人性係咁，唔關中國人事 ，最驚痴線佬，情殺又第二件事

帽事+1

其實係咪識得㗎??
識得有恩怨嘅都有得防
如果係隨機殺人就

咁嬲做乜嘢 支蛆

士可殺 不可辱

女事主20歲 男事主23歲
報導

應該係識 好似一齊坐 架118本身冇咩人坐

之前返intern成日搭 holy shit

講到好似有第三個人咁

今日咩事

如果係隨機殺人真係痴咗線

好撚驚
平時搭車訓到死豬

搭個巴士無啦啦比人斬好恐怖
咁岩而家又搭緊....

恐怖過海洋公園單嘢

番黎香港 夠安全

訓左被人吉幾刀死左，兇手都認唔到， 做鬼都唔知搵邊個報仇

肯定唔係傻架啦，識整爛窗走。

唔係傻就肯定係識架啦

按照而家殖民速度 好快日日都會發生

你都係姐，咁撚高級，你仲要係賤種滋那種

唔傻但係痴線

咁到唔傻，以為走得到

有無咁多痴線佬

成班垃圾賤種華人屌7滋那人，有咩資格

希望佢地係互相認識

傻同痴線根本兩個概念黎
不知幾多人高 IQ 高到痴線

Oncc 好似話係情侶關係

上面都有條 一開口就屌人老母 幻想自己喺連登管理團隊 嘅支蛆

好驚嚇

如果死個個係范婦人就好

冇人想知你地成日搭118呀

用「有人」係因為未正式被入罪

搭巴士都要俾人斬, 以後都係自己揸車了

屌佢老味！d途人都話救左上面個個先！唔撚聽！

小西灣特別多痴線佬同大陸蝗
根本係港島版天水圍

More?

【17:30】警方將案列謀殺處理。據悉，死者20歲，男事主23歲，兩人為情侶關係，於下午約4時登上巴士，坐於上層，其後兩人爭執，男子用利刀在背後捅傷女友，行兇後用巴士逃生錘敲扑玻璃逃走。

條女派帽?

第一次聽

如小西灣係天水圍 咁北角同太安樓係咩

條仔有備而來

讀者胡先生目擊經過，他指當時在現場等巴士，聽到呯一聲巨響，即發現男子由巴士上破窗墮地，巴士上大批乘客衝落車，有人大嗌：「救車上個女乘客！」未許救護車趕到，在場乘客同樣叫嚷，着救護員：「救咗個女傷者先，唔好救個男住！」惟現場所見，救護員先把男傷者送院。

胡續表示，女傷者在場獲救離開巴士時，已面色紫黑，救護員不斷為她施以心肺復甦急救，送院搶救。

可能比你燈左

條仔渣ga
殺完人想跳窗走人
點知俾d玻璃整到傷哂
殺人犯來講佢都算柒

斬撚死晒啲巴膠就啱啦

都好啲

上層跳落嚟以為自己玩緊GTA?
爭在未搶車

一定係女人派帽咩，之前已經有單係個男人有第三老跟住殺個老婆啦on9

你老母戴住頂帽俾狗屌

救救下唔救咩

唔俾係求愛不遂？

廿幾歲仔...咁就玩完

條仔好狼死喎 ,

事前帶刀 , 事後仲想爆窗跳車走人

根本 plan 好隊死條女

港女係仆街
但斬人真係蠢

23歲有排佢坐

就算識
點解個男會有刀都痴線啦

係呀
斬人嗰個真係好慘

唔知有冇喺感情台問過問題

入去同大王打個招呼..

有冇話個保安幾多歲？

係咪100%終身無假釋?

屌你情侶出街都要帶刀
痴撚線

屌

好似話條女派帽

小西灣越黎越多蝗同蝻

連登仔成日屌人未審先判，依家未知咩事就話條女派帽

讀者胡先生目擊經過，他指當時在現場等巴士，聽到呯一聲巨響，即發現男子由巴士上破窗墮地，巴士上大批乘客衝落車，有人大嗌：「救車上個女乘客！」未許救護車趕到，在場乘客同樣叫嚷，着救護員：「救咗個女傷者先，唔好救個男住！」惟現場所見，救護員先把男傷者送院。胡續表示，女傷者在場獲救離開巴士時，已面色紫黑，救護員不斷為她施以心肺復甦急救，送院搶救。

我每日必經地方

七月真係好邪
今日兩單都廿幾歲

林鄭點名譴責未？

老謀無走雞 意圖明顯 有事前準備 無施急救想走佬
惟一可以打甩老謀就係話佢傻既

係咪支那撚做？

跳窗咁過引

破窗跳車目的係逃走定自殺？R撚晒頭

估劇情，因為派帽導致男方生無可戀所以動殺機

綠帽

On9仔

香港愈來愈痴線

睇定d先...如果係帽事就不予置評

帽事殺人都係殘忍姐

痴線，真係出街帶刀食榴槤咩，如果個男死唔去，要坐幾耐

同等罪孽

上次御金果單係咪又話個女既畀帽人戴結果

愈來愈多痴線佬

啲MK時時刻刻袋住一把有幾奇

有刀係身 你話呢

唔俾人地鍾意出街食水果咩

大膽假設
屈撞車黨：炒車

唔係講笑！支那人真係好撚惡，我有個朋友年初去大陸食飯，有班黑底突然攞棍打我個朋友嘅隔離枱客 ，根本支那人就係生番

係巴士攤牌?

好撚癲喎真係
係停左車定開緊車跳
其實佢有刀司機一定開車門比佢走啦
上層破窗跳落黎拍戲咩痴線

成龍上身

所以咪柒咗整到成身傷哂瞓下地下等俾人拉

佢一定好鐘意食牛肉

以為殺左118個人..

痴線 條仔一早有預謀

現場有人叫救個女人先唔好救個男人
大愛撚點睇

個男人喺上層條落去可以有幾傷呀 一層樓都冇

今個農曆七月咁多怪事⋯⋯

點解唔救條女先

見人就救嫁啦 你事後睇條女係受害者先覺得救男先係錯
用下腦啦

女為學生
男係n展仔

civil仲要做政府
將來搵十幾皮大把女啦

SR5419 兇車以後見到呢架車都係等下架

蘋果出新聞真係唔對下就出

1915 一同出現藍灣半島
1800 男23歲 女20歲
1715 警方列為謀殺案

咁樣睇好恐怖

【巴士兇案】男子斬死女友 再爆窗跳車墮地

宜家D女四十歲腦筍都未必閂得埋
有錢冇初戀都冇用啦

[16/9 下午3:38] Roger: 阿邦到邊
[16/9 下午3:38] 撐場邦: 下格床

救護員救人有專業指引嘅, 唔好係又屌唔係又屌

【18:45】據悉，女死者為學生，而姓吳疑犯為工程師，於理工大學修讀土木工程，畢業後於何文田上班已2個月。吳一家5口，有父母及兩姊，大姊已婚。吳父接獲通知趕往醫院，但據知仍未獲知兒子涉謀殺案。他表示，兒子品性純良，生活正常，平日甚少夜歸，只是昨晚較特別，深宵才歸家。他知兒子有女友，但未見過其人。而今早近6點出門，如常上班，未有異樣。

好似好似單單呢啲冧友，父母都會話自己個仔品性純良，然後轉頭問街坊就會話佢個仔脾氣古怪唔打招呼

應該係前情侶
男既尾行個女 之後斬人

陰公，以後要去監獄見個仔

小朋友

痴線佬

d血多到

可以做到呢一步，條友應該痴左線

咁大把刀

我有fd搭呢架車 坐佢地前幾排

啲血多到成灘泳浸住

個女想見都無得見

搭搭下巴士後面死左人 嚇撚死佢 後尾落口供落左好耐 仲未計之後可能要上court又剩

兩邊家人都好慘

多數智障精神有問題先會同情個男仔

毒果最開心

一呎長既刀

真正香港人係唔會犯罪

可能個男人比正義人士一掌打落車

"錯" 既野,

工程師喎

n展毒撚學人溝女既後果

Civil搵好多錢架， d 女 出曬水啦

差人

條女比綠帽人戴，抵撚死啦

巴打自爆

我喺第二度cap

唔一定
可以係同家姐係情侶
但同細妹搞野
細妹諗住爆佢大獲

199999

星期六港豬都要返工
仲要6點就出門
唔怪得咁大壓力

痴線佬都有女